{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 객주촌한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 予約時の注意事項は次のとおりです。 - 客室内での喫煙および肉·焼き魚は禁止されています。 - 追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。 - 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 - 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 - 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 - 入室および退室時間を正確に守ってください。 - 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 - 客室内での魚や肉の焼き物は禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 - リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 - ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなる場合があります。 入室施設の案内は次のとおりです。 IPTVとWiFiを利用できます。 また、バーベキューを楽しむことができるバーベキュー場もあります。 バーベキュー料金は大45,000ウォン、中35,000ウォン、小25,000ウォンです。 バーベキューをご利用の際には、シグネチャーサービスの1分ラーメンもご利用いただけます。 駐車も可能です。 しかし、ペットは入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約時間は何時からですか？",
            "answer": "予約時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えた場合、入室は不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の焼き物は禁止されており、個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しむことができるバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は大45,000ウォン、中35,000ウォン、小25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時には何か特典がありますか？",
            "answer": "バーベキューをご利用の際には、シグネチャーサービスの1分ラーメンもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入場できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 741
    }
}